想同欣宜做愛

我暗戀左欣宜好耐，成日見佢上電視都扯哂旗，唔知有冇巴絲有辦法等我食返次欣宜，圓一圓我嘅夢想呢 ？

其實佢真係好正，肥嘟嘟把聲又嗲，仲要係巨乳，如果比我食番次就真係無憾

人獸交

咁睇唔開呀

巴打真人係唔係唱歌同做牙醫

佢真係好正 成日著啲低胸衫黎引人，如果比我見到佢真人，我一定會瘋狂屌佢 屌到精盡人亡為止

手足識食

屌你唔準搞我女神

幾多箱美極先夠呀?

靜想post

對唔住 佢實在太誘人啦！好想帶佢食完自助餐之後上酒店房瘋狂做愛